{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146113?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 꼬망키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、必ずご確認ください。 ペンション内では飲酒による事故や高声放歌による被害が発生することがありますので、ご注意ください。 予約人数に変動がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションによってはお断りすることがあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を守ってください。 客室や施設を使用する際は、損害が発生しないように注意する必要があります。 客室で魚や肉を焼くことは禁止されており、用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約の際に重複予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が正確に確定しないと、料金と料金表が間違って反映される可能性があります。 一軒家の客室は24時間ヒーティングシステムを使用するため、追加料金が必要です。 バーベキュー場とプールもご利用いただけますし、追加料金が発生します。 駐車は2台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような事故や被害が起こり得るのでしょうか？",
            "answer": "ペンション内では飲酒による事故や高声放歌による被害が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合、予めご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションによってはお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用には注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や施設を使用する際は、損害が発生しないように注意する必要があります。客室で魚や肉を焼くことは禁止されており、用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約の際に重複予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が確定しないと料金に影響があるのですか？",
            "answer": "ペンションの期間が正確に確定しないと、料金と料金表が間違って反映される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室を利用する際の追加料金はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室は24時間ヒーティングシステムを使用するため、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やプールの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場とプールもご利用いただけますし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は2台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 582
    }
}